前六四學生領袖王丹表態支持美國總統特朗普連任

我覺得香港人都唔可以繼續沉默 至少個人身份上要support trump

王丹呢件終極大中華膠都醒
成班白痴左膠仲係度撐燈
呆撚左

仲有陳光誠

王丹醒咗好耐啦喎

我諗王丹都嬲被pelosi呃咗咁撚耐

係 上面班友冇留意開就喺度老屈

閪婆

都大半世人
不過咁講啦，
64成班學運領袖除咗佢，
其餘都忘記初衷，
好少好似王丹咁仲有繼續

柴玲
依條死閪婆話已經原諒六四事件

條友

吾爾開希呢

呢個真

燒山唔敢落注

今次真係睇連登仔

Biden LM

不只是哈里斯和拜登，整個民主黨的對華政策都是許多自由派轉向支持特朗普的一個原因。

六四學生領袖王丹說：“拜登團隊已經一再表示，一旦他們掌握政權，將回到接觸、對話以及部分合作的原來的政策軌跡上。雖然對中共強硬已經是兩黨共識，但真正能夠納入的還是政府團隊，而拜登團隊在對華政策上的過去和未來的表現相反，川普政府內部，包括副國家安全顧問博明，國務卿蓬佩奧，司法部長巴爾，經濟顧問納瓦羅等人組成的鷹派團隊的對華政策的組合，尤其是對中共和中國的區別等重大政策宣示，我認為非常正確，我希望這樣的政策能夠延續下去。”

流亡美國的盲人維權律師陳光誠進一步指出，對於目前的兩個政黨，民主黨和共和黨到底誰反共更有力？最簡單的回答就是看中共的反應。

六四學生領袖王丹認為，因為特朗普團隊比拜登團隊更為強硬，更能阻擋中共，因為“不解決掉中共的統治，中國的風險問題無法改善；但從克林頓政府到奧巴馬政府，基本上對於中共及其統治的問題是迴避的。”

2016年，特朗普第一次競選總統時，在一次公開發言時將“天安門運動”稱之為暴亂，王丹在《時代》雜誌上曾經點名批評他。多年來，王丹和美國眾議院議長佩洛西保持著良好的關係。但是這一次，他公開支持特朗普連任。

在北京某高校的梁老師看來，讓他感到奇怪的是美國的民主黨左派一方面口頭譴責中共的人權問題，一方面和中共勾兌，比如在民主黨左派雲集且佔絕對優勢的好萊塢，十多年來，一直和中共暗通款曲，從先前的《2012》到今天的《花木蘭》，跪舔態度毫無掩飾。左派這種對自己價值觀的心口不一，呈現出明顯的道德虛偽。

又真係出面得藍屍係唔想特朗普連任

Democrats 真係用藍色

真

D100同鄭經翰個班

連大中華垃圾膠都仲醒過販民班仆街

推 [突發] 環保少女Greta Thunberg 聲援 拯救十二港人！ - 分享自 LIHKG 討論區

2016年，特朗普第一次競選總統時，在一次公開發言時將“天安門運動”稱之為暴亂，王丹在《時代》雜誌上曾經點名批評他。

呢點好重要 即使把口幾唔夠格行動先係關鍵
而過去幾年迫到中共半死有班人扮睇唔到
經歷過極權亂世嘅人
係唔會接受咩同北京展開對話嘅BS

絕對無支持拜登既餘地

鄭經翰篇文

有班人以道德為名，扮左膠，其實係中間派精英主義，食哂兩邊。
佢哋一到選舉，就會扮左派，但實質上唔會做。

呢隻大中華左膠都識得轉彎，真係比個贊佢

去左台灣做廢老，完全無政治影響力，間中會上台灣政論節目，但100% no one fucking care

不過佢算係不過不失，柴玲依d真係仆街冚家剷

證明關鍵時刻牛鬼蛇神真係一齊現型

連身在美國嘅王丹、陳光誠都表態支持侵

拜登仔入嚟鬧王丹 藍絲 三毛 衰過共產黨 冇讀過書未

王丹一定冇連登班拜登仔咁清醒啦

拜登仔如何是好

Tui

證明好少連登仔有上twitter

推

陳光誠一個盲人都睇得清過班左膠 (有眼無珠)

流亡左就無左影響力架啦

得罪講句 香港流亡出去嘅張昆陽 羅冠聰 攬炒巴（如果計） 都無晒聲氣

可能佢地有做緊野 但大聚已經唔知

眼盲心不盲

燈燈有哈里加持

記得佢前排仲支持香港人公開討論港獨

拎左綠卡咪原諒囉

老實蝗丹祝福，隨時只會係死亡之吻！！！

又關事？

又要你呢隻扮LSC自吹讀Philo嘅5毛mark住我？？？

大舊

吓？

佢上年去美國出席64聽證會已經話咁多年黎得特朗普政府認真咁對付中共 算係咁啦

D100, 眾志班左膠
仲係到反TRUMP
撐嘴炮民主黨

好多野真係好神奇

仲有班D100之流嘅左膠仲叫香港人唔好take side，民主黨都係會幫香港人云云，連李怡老師、陳光誠、王丹都先後表態，李怡仲講明今次佢都好淆，仲諗住拎bipartisanship support嘅連登仔係咪痴線

李怡邊到睇到？

香港班泛民就唔會撐架啦

唔該

成日飲酒，仲肥到隻豬咁。

佢全家都好幸福喎

幅相幾時

拜燈會包圍中蟈幻幻